睇戲偷偷地袋野飲入場D人真係好乞衣（2）

乞衣們入黎負皮啦喂
唔知點解好鐘意睇乞衣理直氣壯臭蟲論反駁人

唔想去你條on9到

我係乞兒

乖，乞衣就要認

樓主快啲歸位

留名學野

做咩又開咗個新？
cop 返之前先

規舉係咪等如合理？
唔想跟人規舉係咪就只可以揀唔involve?
自由市場係咪大晒？

我都未諗到到底啱定錯，拋幾個問題大家討論吓

規矩